二月頭遞表 今日終於收到4000蚊 sms

廢柴 出個sms 都咁7耐
想攞錢 2046啦

二月尾遞 唔洗拎

過完年交仲未收到呀屌

一月尾交

二月頭收到SMS，而家都仲未有

我未交

其實幾時先開始派

我都係近排先收到信息
一樣2月頭

3月1遞表

岩岩收到

恭喜

2月中交收集箱，而家都冇。。

慢慢等，二月一入箱，三月十二先收到

未有

2月11日 入箱 今日收到sms

收到sms幾時派錢

2月1入箱，連sms都未有，on99

阿媽好似今日先填

啱啱先交係咪4月先有

二月尾郵寄今日收到

重未收到

收左sms仲要等個申請結果通知書，真係分分鐘2020先有錢到手，屌你老味